借港幣換外幣轉去海外，有無得諗

暫時仲係個極粗淺概念，如果幾十萬人一齊借幾十萬之後換外幣，轉走埋，做唔做到攬炒效果? 現階段諗到咁做ge風險係:

1. 遲下港爆，無左份工 (用黎還錢ge穩定收入)
2. 銀行call loan

集思廣益

咁係咪無乜效?

唔係個個借到幾廿萬無抵押貸款

廿萬應該唔難，月薪12倍算易借

咁博

絕對有，但因為P loan 係定息，假設真係好人做，個利率會上，我地係個刻停。

呢個高左既利率水平，就會令其他公司捱貴息。

咁如果月薪兩萬樓下，本身已經唔多夠使，借完錢之後，點樣還錢呢？

借咩鬼
黃屍攞曬啲錢出黎已經夠恐怖

攤長黎還，如果唔諗買樓

有，但你要有好好好多錢
當年索羅斯都好似咁樣狙擊港幣

不停借港幣換外幣，透過拋售港幣黎壓低兌換率
如果成功能港幣大幅貶值，佢還嘅錢會少左，從而賺大錢

但唔係一百幾十萬現金可以玩嘅遊戲
係一百幾十億嘅故事

借完進行低風險投資，應該可以抵消到利息

人人都借，引大鱷出手

要搵幾十萬人做呢樣嘢真係唔易

索羅斯來了我帶路

我知，不過想先從起理論上黎講研究下有無攬炒效果20萬人，人人借20萬，都400億

有乜嘢低風險美元投資？我啲美金都係放定期咋

要咬到港共政府流血，大鱷聞到血自然會游埋黎

債

一百幾十萬咁玩一陣輸死你

遲下港爆 港幣唔值錢 但係你還比銀行既錢都係還港幣

要份工穩陣，同量力而為

咁其實真係有幾十萬人一齊唔交稅，政府都好大鑊，佢有冇咁易收返啲錢？

係，我就係咁諗

有效果的

唔識玩呢啲嘢

平時IPO 大隻少少，都會抽高個拆息

然後仲要有要有一百幾十萬閒錢

收唔到數，同自己無左筆數ge分別

諗住廿萬人，每人廿萬

利息預左要硬輸，好多人唔識搞的

係啊，呢樣要諗點樣追返個息

硬食。

時間可以沖淡

制裁香港政府集中討論（一）財政預算

黎我個post 討論下如何？

我推極都無人睇

借中資好啦，你走到外國HSBC, DBS, SC果d你無運行亦唔需要咁做。

之前阿叔我講過沽股票+按樓借港元買美元, 攞美元去海外投資, 咁個金額先夠勁

不過有人好驚會搞到樓價股價插水式下跌, 又話會蝕息蝕到PK, 好高風險喎.

所以大家都係唔好咁做呀! 多人咁做會對香港樓市同金融好大打擊!

前後呼應

但我地唔似索螺絲得一個人

我會去借

係咪應該要起索老駕鶴西歸前，引佢成功做低香港

唔係好明，佢無收入重可以運作到？

唔俾錢誠哥駛，同搶誠哥錢之後俾返堆廢紙佢ge分別

日本樓大升值。賣港樓轉yen買日樓。

你即係話做呢樣嘢，係重犀利過唔交稅？

我認為係，但風險自理

係咪一定要借錢，用自己嘅錢轉得唔得？

得，當然無問題。借錢換外幣有少少博弈成份，賭港紙脫鈎之類

你借錢都要俾息，即係送資金俾權貴

但係攤長黎還喎，如果博佢幾年內爆呢

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？